由呃PS4事件到達哥BACKUP佬事件, 發現可以儲到元氣彈真係得返連登

高登果邊真係食撚晒屎, 儲唔撚到氣

人多咪儲到囉

高登已經無晒力水
號召力 行動力不再

Ps4單野咪又係不了了知
儲到元氣彈有咩用

細嘢OK既,大嘢就

儲完又係無撚用

咁千五蚊攞得返未

個巴打到而家仲未有uodate
明明話過一兩個鐘返上黎
而家一日都黎緊

不過佢開個post係創意台
唔知到底有幾分真假

PS4事件我覺得花生友太多, 我想食花生呀大佬, 唔係睇人講:支那樓主

條友醒 識著草
而且可能無咩朋友

儲完咪又係搞唔掂